矛盾爆發！摩佬已與盧基梳爾決裂 夏季必離隊

曼聯在剛剛結束的足總盃中2-0擊敗白禮頓，但就在白禮頓的比賽中場，曼聯左閘盧基-梳爾半場就被摩連奴換下場，賽後憤怒的摩連奴直接公開批評了這位曾經備受矚目的英格蘭新星！兩人的矛盾公開化！英媒更是指出兩人在最近的訓練場中就已經結樑子了。
俗話說家醜不外揚，但是一旦外揚了就是鬧到不可調和的程度了。今季盧基-梳爾的狀態不佳，摩連奴在左閘上更信任艾殊利-楊格，雖然摩帥多次在採訪中表示會給盧基-梳爾機會，但也不時批評了盧基-梳爾的職業素養。而這一切矛盾點都在2-0白禮頓的賽後爆發了，盧基-梳爾半場即被換下，對於一名未在比賽中出現傷病的後衛來講是一種在技術上的否定。摩帥更是在賽後直指他對盧基-梳爾的不滿。
摩連奴在賽後採訪中表示：「關於盧基-梳爾，我沒法說更多了，這他的性格，和信任和水平有關。我之所以換下盧基-梳爾，是因為我需要兩個邊後衛表現出很強的侵略性，不斷前叉，來給馬迪和麥湯文拿製造空間。但是肖和華倫西亞都沒有達到我的部署，但沒有把他們都換下是因為一次性用兩個換人名額太冒險了。但如果在兩個人中選一個換下，我選擇盧基-梳爾，因為華倫西亞還會選對防守位置。比如說下半場洛卡迪亞製造了一些威脅，但華倫西亞和拜利仍然可以限制他，可是每次當對手打盧基-梳爾這邊，他們都能傳出威脅傳中，所以我對盧基-梳爾的表現很不滿。」
教練公開批評自己的弟子是很罕見的，可以得見兩個人的矛盾幾乎要達到不可調和的程度。而據《太陽報》報導，兩個人在之前的訓練場上就曾經爭吵，二人的關係決裂。消息中同時指出，摩連奴之前承諾會在對陣白禮頓的足總盃比賽里讓盧基-梳爾正選，但是他已經不在球隊的計劃中，夏季窗口他曼聯將會把他推向轉會市場。此後在足總盃中他糟糕的表現使摩連奴在中場就憤怒的將他換下，並在賽後中公開批評了他。
而這其實已經不是摩連奴第一次在接受採訪中批評盧基-梳爾。摩帥曾經多次在採訪中表示「盧基-梳爾在後備席中都很睏難」「我無法將他和比連特，艾殊利-楊格以及達米安相比」「我無法評價他的訓練方式」「他還有很長的路要走」。盧基-梳爾非常想獲得機會，以入選英格蘭國家隊參加今年的俄羅斯世界盃。但是《太陽報》和《BBC》都表示，盧基-梳爾和摩帥的合作關係將走向盡頭，他在曼聯的出路只有轉會。